一日唔癱瘓交通 都唔好天真到認為罷工會有大規模響應 我求下大家

求下大家比小小心機去組織真正可以癱瘓經濟活動，令港共跪低既行動
而家明顯 黑警不再保護市民，市民在街上人人自危 仲唔三罷等幾時？
三罷要多人響應一定要癱瘓主要交通系統，否則都只會係一日半日既遊戲

我地要長期抗爭 要有籌碼啊
成班手足係元朗比人打到頭破血流 你地就做港豬當咩事都無？ 對唔對得住大家？

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

推推推

push

話唔定好多人都搵緊罷工的理由

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

學金鐘佔路咁
走去佔金鐘佔咪得咯

屌咁撚大條路都佔到滿曬
真係唔明佔個站有幾難

推

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

但係你大規模佔領義士點樣全身而退

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

佔路會變雨傘2.0，721d 人已經開始違反be water原則

pish

Push

日日玩mtr就得

佔每曰開市時間點睇

每日玩mtr 玩到下午3點 之後收工 第二日再來就得

9-5？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

目標暫時係上午時間

SUPPORT